幾時由保衛香港變咗保衛大學

究竟守間大學守嘜鳩？圍魏救趙係解分散敵方城力去攻，但依家出面係分散到呀，但中大就越守越多人，出面分散果班就比人打到仆街

依家係咪又變返14年咁呀搞佔領區？問點解守果陣又話你屋企點解要走，屌！咁出面班中立和理非斬係守自己屋企啦咁，大家守屋企，各家自掃門前雪，守自己間大學咪夠，搞埋中大獨立、港大獨立算啦，你地屋得間大學咋嘛，出面比人打到入icu都唔緊要，最緊要間大學，大學先係你家，你地都繼續守啦

又係喎

等比人話分化狗、阿sir
我就一面見到出面有手足比人斬、有兩個細路比狗扑，一面見到一班堅持守緊唔知咩嘅人開開心心比人影點整雞尾酒、投石機，所以先出黎「分化」不過你地屌我分化嘅時候問心自己守緊個家係中大港大浸大定係香港，如果係中大流大浸大，ok fine, 原來一直都誤會咗，大家慢慢玩大學獨立，唔阻你地，我保護緊嘅屋企係香港，我仍然信嘅係大家之前信嘅be water,而唔係2014年失敗嘅守住佔領區

呢個真

咁快有負皮，睇黎我依隻分化狗阻大家搞大學獨立，打搞哂睇黎之前我聽到成班人講be water 應該幻聽

希望係出面仲be water 嘅人平平安安，武運昌隆

咁究竟你知唔知衝撚左入大學可以亂鳩咁捉人？
幾多手足住大學宿？叫佢地點呀？走哂？撤去邊呀？
佢衝得住大學宿亂鳩咁捉人 你走撚得 就輸撚哂 士氣 手足 仲有物資

最撚好笑係 唔撚守大學啲狗就唔會捉細路咩？

中大變大台
肯定變返2014
圍一排得你地自我消耗
然後放風攻力中大再圍城打援

如果大學被狗攻就走，咁依家香港係咪都唔洗守

全部出哂黎 咁佢地入學校捉乜?

襯依家班狗停攻，其實值得討論

你知唔知中大對1塞交通有幾大重要作用

以大學為據點打？

輸中大=輸哂八大=運動收皮

中大條橋可以長期影響吐露港公路？

暴大被攻陷，其他u都會不保
你要知道hall入面有幾多物資，同埋有d手足可以冇屋企翻得hall住

點只
大把人送物資
幫塞都比人拉
我到依家都唔知唔係暴大嘅人守黎做乜
出面開花唔夠人
朝早又唔夠人
你地就兩日係中大入面

守左果一兩日就變左唔理成個香港？ 唔講以為全香港都靠中大生 大學生。

幾時香港變左由學生黎守護？

一到夜晚又多人開工

前一晚打到如火如荼，守多日好難頂？岩岩禁制又唔批，邊個保證到啲咩呀？

大學係咪間間要你保衛呀？見唔見理大浸大進攻防守乜都有做？

拉，be water係叫你地唔好守佔領區，但家陣係打到上門去到你屋企門口，仲可以退去邊？

你係大學入面又唔會衝入黎？如果覺得唔會又點會申請禁制令
仲有叫你散緊係個個散，唔通留幾個留守？
住宿走去邊？咁警察入到黎咁你問佢囉，警察入到黎又唔洗諗？仲有住宿本地生冇本身自己屋企？仲有你依個問題唔問係街散去第二度嘅人？佢地又冇需要諗？

佢衝得宿你覺得冇可能？佢尋日出水炮已經退後好多

證明中大真係好緊要

中午已經係咁叫出棄守又64又徹交換生
咪又係機場812番版. 但中過一次計唔會再中

拉

Hall放物資/有手足俾人趕出去屈Hall住

第一你答我，啲手足住邊？係唔係你可以100%確保每人有地方住？

二，啲狗爆入宿舍之後搜到物資，名正言順逐個逐個對名拉鳩你地，仲未計佢可能屈鳩你

三，CCTV

騙你老母，而家講緊一班人守緊中大，其他地方就少人攻，咁究竟香港只有中大定點呀，守中大就叫守香港，叫你散去出面救其他地方嘅人就叫放棄香港呀，失覺哂，原來中大就是香港，其他都唔係香港唔洗守

由呢個post沉
好撚鬼

一定係捉間大學走啦，好多感情㗎，中大係佢地屋企，過咗馬料水就叫中國啦

中大失守會係個極壞先例

咩叫輸中大呀，係咪佢可以成間中大起出黎放係石壁呀，係嘅我就認輸

幾時有人講過守中大=守香港呀？
唔係你呢個po我都未聽過有人咁樣諗
分化到咁

唔守咪又係有人被斬同俾人拉
關守唔守中大咩事
解散黑警就解決問題啦

即係守物資好過幫手足拖啦，屌你，以後叫物資做手足啦咁

中大手足守自己屋企係冇問題 但之後先入去班人就好有問題 最激嗰度時期又冇你份 你又唔係中大一份子 入黎做乜 出去開花重好啦

偷換概念
又想話去暴大果d都係鬼？
自己諗下8大比人攻陷哂會點啦

你都識講
而家講緊一班人守緊中大，其他地方就少人攻
中大愈多人 其他區愈少人
但係竟然 對於叉佬而言其實都係同一個道理?

而家講緊一班狗攻緊中大，其他地方就少狗守
叉佬要維持中大戰線亦都要有數量先做到

中文要守住係因為仲有好多學生住緊係果到
你叫佢地撤可以去得邊到住幾晚?

港大比狗圍緊，無記者

依家就成班係哂大學，出面就打生打死諗住圍魏救趙，點知原來係出面打生打死，入面都係守撚住，仲要所有物資車撚到多到唔要，出面就又比人斬，rb 又比藍絲拆

Be water 撚係退呀，be water 係分散人地警力，依家就一班人係哂大學度，警察每日係門口standby, 得閒射幾槍，hold 撚晒本身出面打緊嘅入哂大學守，咁出面係唔係少咗人呀

樓豬憨鳩就收聲啦 分分鐘連 塞中大 塞理大 既原因都唔知
我當你真唔知 係揸春袋呀 明唔明？ 成功迫到停課加 塞到被罷工呀

真

不過一冇人 啲狗又會攻入去

佢又斷哂暴大同出面嘅交通 冇支援

咁應該點做好呢？

Hi sir